希望手足唔好咁大意

今日就收工既時侯有手足過黎比錢(公家野) ，我心都痛埋

點解我會知佢係手足？

因為佢話佢比左保釋金

那，姐係咁

如果大家都係同一陣線都好d, 但係如果你唔好彩遇到d傻既，而我又有你d個人資料，咁就唔好啦。

唔好有下次啦。

P.S. 手足好有禮貌，唔該前唔該後

推post

好認真

唔好隨便同人交代呀

藍絲比例唔小嫁

自推